【直播】 10.28 Lunch哥荃灣廣場和你聲援鐘翰林被捕（Doris報導）

【直播】
10.28 Lunch哥荃灣廣場和你聲援鐘翰林被捕（Doris報導）

《看中國》香港頻道
201K subscribers

lunch哥好野

我想答gphone,做人要有禮貌
唔係讀得多書就得嘅
利申:中三未畢業

條友恃住自己有幾分名氣就係度鬥黃

出街見到警察記得要敬禮

睇到好尷尬 5音不全 一句幾個key
但投入到以為自己開演唱會

lunch哥 David, 美國隊長

入副歌仲學歌手拉長音

其實呢種風氣唔好
各有各做，路線唔同啫
何必指摘呢？
段估lunch哥唔會想博friend掛